[Avenger 3] [劇透] Loki 講𠴱句野真係好型棍

I, Loki, Prince of Asgard, Odinson, The Rightful King of Jotunheim, God of Mischief

講完Odinson再望Thor個下

終於肯認係asgradian

Loki好沉重

Loki咁都死，有無人覺得個編劇好on9，佢既死完全無意義，只係用黎刺激觀眾、接收觀眾既眼淚。要表達Thanos有幾勁，Loki死唔死都表達到啦。